( BNO) 梁 振 英 ： 五 千 BNO 移 英，財 爺 派 錢 慳 番 五 千 萬

五千萬夠起邊隻大白象？

好酸

派錢先算啦😆😆

5000千萬咁敏感

六四屠殺真相我只信梁振英

am i a joke to you

提起5千萬689，特別吋，UGL案入唔到 ，5千萬袋袋平安

音樂噴泉
或者起幾個涼亭同垃圾桶

每人派一千萬慳返五百億添

有錢派再鳩UP啦

今年退稅分分鐘連75%都冇

傻閪.
過去幾年派錢, D人傾既其中一個話題都係海外人士都拎到呀.
咩澳州呀 , 加拿大港人都有得拎呀.

究竟係收少5000人既稅大啲定鏗5000萬抵啲

咁係咪派呀？
係就快啲派
趕住炒美股crypto呀

經已無晒反對派，唔需要派錢收買人心

政治既basic

慳慳埋埋都唔夠你貪啦

唔承認自己係人類既生命體盜取的所有資源應歸人類所有。

不要再被左膠和右膠迷惑
生命體不承認自己是人類
逐出人類圈無需分裂顛覆
把一切組織關到人類的籠
共同維護人類安全及權益
堅決地實現人類偉大復興

係派就今年派無就收聲

係唔係會派錢俾我哋留港撚

即係佢公佈會再派一皮？

五千萬，一個小白象工程都唔只啦

岩岩夠UGL條數

689當香港人係乞兒
移得民嘅香港人 會貪5千蚊？
咪當豪俾支那人 又點話啫！

但係冇記錯係要返黎做手續？

On99....
呢五千人交啲稅肯肯定唔只五千萬。。。

我張機票呢?

DLLM

屌你老母你派錢先蝕姐
錢又唔撚派，咁到底蝕底左乜撚？

又係你，一日出十幾個post扮轉貼新聞去挑動矛盾！

好人好事又唔見你講，淨係識轉貼藍媒新聞挑動移民相關矛盾！

佢個小編明顯玩佢

咪就係，上網申請，自動銀行入數。除非廢左3粒星冇左永久居民身份，如果唔係，點解攞唔到？

寫好晒喇
益者三友
綜援雙糧、退稅、退差餉

689呢亭垃圾 忘恩負義，食碗面反碗底，當年佢一早剋死老豆
若非港英政府可憐佢，供書教學，免費住警察宿舍，佢能有今日咩！

5000bno一人100萬平均左右
帶走50億喎

網上登記走左都拎到架啦

政府有錢派咩？

派左未?

會派先算啦你老味
況且既然咁慳錢
不如強制所有BNO人士搬去英國丫笨

下次?100年後?

帶走幾多錢?

派過一次一萬蚊，講到好似年年派咁

派咗嗱？

落番5 千， 條數又咪一樣

咪傻啦

你信呢條冚家剷廢老鳩up?

其實5000萬對公帑億億計算係乜？？？

當然對個人尤其某些人就好多，多到可以賤賣自尊人格良心架囉！！！

講到申請左就攞唔到咁
明明就係人又走錢又走

UGL 5000萬行賄 岩岩好

傻啦，每日150個要冚番條數有幾難

on9，次次派錢都不知幾撚多移哂民嘅人返嚟攞錢

咁港共肯派錢未呀？

未嘅話你就收嗲啦

咁越走得多人，政府就越有錢囉。

有a/c 有身份證就拎得啦

本身都唔係諗住派比人架啦
平時派錢畀班老綜廢閪都無份架啦

酸到！

上次用手機銀行就登記攞到

唔好傻
之前派錢我姨媽未一樣返黎拎
返黎仲有得用醫療券配眼鏡
依家有Virtual Bank，返黎都唔洗都拎到

收皮啦
當d 錢係佢架？

交嘅税都唔止啦
同埋有得派咩

果一萬蚊係要你梗左個國安法架

屌佢老母，上年pm佢到今日都唔覆機

快d廣傳特首話派每人一萬蚊

走咗嘅人本身喺香港generate幾多錢？
帶走幾多錢？
689 onL9

人地有得照拎

爺你老母
公務員黎咋
派你老母
回水咋

財爺話唔派係咪佢貼5千萬先

強姦金個到攞返都唔止一人一萬啦

梁書記爭取每人派一萬?

有錢派？
聽講加稅喎

有撚錢派咩 啲錢去哂明日大愚啦

慳5千萬咁少都講得出口

咁睇唔起北京啊？拉

派錢慳返！？
你班仆街政府肯派多啲錢先算啦
上次派錢整個閪系統鐸叔到仆街
得個講字成班都垃圾
唔係因為有港英制度保住呢班垃圾根本唔會上到位做高官

ky一個都貪咗5千萬

英國派多過一萬

鬥黃鬥移民有錢收

因為稅收亦都會少咗五千萬，完

唔駛，網上登記就得，有美國朋友收咗仲報埋交埋美國稅

On99 支共 派少五千萬
如果喱五千人每人帶走一百萬
即係五十億
重要係最少炸
鳩噏都唔好亂柒咁嚟呀

英英d英國籍自豪感冇曬喇

淨係你一個收澳洲佬(aka外國勢力)錢都收咗$5000萬

同埋大家唔好再理呢條過氣傻仔，無論係藍屍定奶共派都冇人理鳩佢，佢就只不過係一個冇任何實權嘅前特首，唯一可以做嘅就係用一啲瘋狂嘅言論去吸引社會注意順便同擦鞋去show自己存在價值

移左英就無左身份證拎1萬咩?

點至5000人呀

689真係好鍾意5000萬

佢就$5千萬袋袋平安

咁仲唔派？

未聽過食兩家茶

下次? 係咪你死果日派黎賀

每人派一億慳番5000億添呀
咁你派唔派呀

仲未計一隻可以頂五隻既明日大嶼

5千萬=5層中產級別樓
如果以8.5倍計銀行實際無左既錢
所謂5千萬連一層樓都買唔到

點夠689勁，1個人都收5000萬

派你老母咩，不如話每人派十萬派少五億
嘩眾取寵，垃圾！

又刷存在感

條廢佬都on 99.

CY係咪劇透會派10000

講真
移得民既都唔稀罕嗰一萬蚊啦

政府慳5000 萬又點
依家冇你份架啦

每日200個支種 x 365日賠突

5千萬一個超反都勁撚過佢幾十倍啦
5千萬係支共政府眼中係錢黎架咩?
依家連一間屋係香港都可以1.5B起
點解會咁睇得起呢5千萬
係唔係689咁辛苦貪完個5千萬依家又想出黎曬命?

咁你估呢班人一年納稅有幾多億呢？

為一萬放棄機會走？咁有人已英籍呢？係唔係嘔返1萬出黎先？

咁就叫串爆

下次
有下次先算啦

屌。你都唔撚派既，講經咩。

個一萬蚊, 擺底比廢老買棺材la

咁如果有人嘔返UGL 嗰5000萬呢？

港人港地：KO!

上次派錢係銀行app禁兩禁就得
689你條廢老係要衝出黎柒

原來今年會派錢

有條毛咩，又9up

真係派先沙陳啦

你老母講起派錢就把鬼火.
澳門就可以咁講.
記憶所及, 好似全民派錢派得個2次咁能大把.
(1997-2020 => 23年), 香港盈餘過萬億.

你老母689有種發誓,
如果今年唔派錢$10000, 你就全身癱瘓.

重提5000萬
醒目

對689嚟講好多錢，咁辛苦食左5000萬，仲要俾人查餐飽

係呀，不過走5000人，每人拎100萬走，就走左50億

5000人，如果每人每年畀少一萬蚊稅，咁政府就收少五千萬

派先講啦⋯⋯你估係薯片叔叔做財爺咩
依個奶閪波

第2個講5千萬都算啦
你講5千萬？
記唔記得自己做過d 咩

我比較想笑政府之後每年收少幾多稅收多啲

五千萬啱啱夠UGL 振英一次

佢咒香港經濟民生繼續差落去？

即係有下次

咪係，香港仲有戶口就得

會唔會為咗唔俾走咗果班可能要親身排隊拎

收到 明白曬
等我係屋企un un 腳等埋財爺派錢再買機票

真
係香港拎都係去網上銀行禁個制就自動入落戶口
啲人移完民有個香港戶口就拎到
廢老係咪未用過網銀？

派十萬先講啦
梁振英on9

個仲有一單好似澳元
兩單加埋好似八千幾萬

#梁振英

梁振英係反對派？

每日一篇

藍：我睇唔到

以為佢低低地啫，點知原來白痴成咁！5000人每人帶1000萬過英國，香港冇左500億呀！on9!

睇到1萬蚊咁撚大而家就起行果班你估係藍屍廢老咩個個拎住一千幾百萬走啦

會派錢先算啦

財爺派幾多呀，好L 恨你嗰幾差等開飯咩

阿茂話要加稅呀仲派錢，睇蘋果唔好淨係掛住數廣告，睇埋啲新聞啦死癈老

五千萬，買一個地利根德閣嘅單位可能都唔得…

689任期內無派過錢

原來5千萬好多

一人帶走100萬就已經走咗50億

派先算啦

佢上台個陣係唔係新聞， 4000萬？

呃傻仔就得，冇咗五千人勞動力帶來嘅財富點只五千萬

睇死你到時咪又係話行政做唔到 照派

即刻每位香港市民派返二三十萬，仲唔激死LOTR班人?

其實佢啲po係咪佢自己出

So?

笑什麼畜生，你都係英國人

無晒反對派做乜重要派錢比你